本人怕羞仔一名

明知個女仔對我有意思
但自己又唔敢開口表白
如果用WhatsApp 同佢表白係咪冇誠意

冇幻想
佢有時捉住我手臂
我有時搭佢膊頭
佢都冇鬆開
但偏偏我愛你3個字唔敢親口講出嚟

直接拖

係ig限時動態試過有我同佢合照
佢打咗句字
話點解永遠只能做朋友類似字眼

原來你係知我對你有意思

點揀場合
唔想成條街人多嘅時候表白

痴撚線 而加啲毒撚真係恐怖

Who are u

認真問

少人嘅時間/地點

就係唔識揀少人嘅時候
每次同佢食完飯後都多人

會成功既就會成功 理撚得你邊度表

最忌有自信

去睇戲/海邊傾計 然後好feel直接拖

唔洗表白講嘢話鍾意佢？

洗撚表白，有feel就嚟嫁啦

你都拖咗 如果佢鍾意你嘅話應該點都有啲表示啦
如果無抗拒嘅話咪順便確認埋個關係

好
希望下次夠膽試下先
啱啱約到佢睇戲

巴打加油 機會嚟嘅時候就要把握

WHATSAPP
男 : 今日七夕，有無人同妳表白呀，街上好多情侶？
女 : 無喎，係呀，見到一對對。
我 : 不如我地一齊啦 (前設你地已經多次約會)
女 : 我希望當面比人表白喎

如果下次見面你仲唔識 Do, 抵你無女！！！

唔好表白啊 你一定後悔
利申過來人